有冇巴絲去過啪骨正骨？

我有高低面 牙胶都好似走走地位
又有高低膊 之後又有啲寒背
條腰一轉身就啪啪聲 但啪到都幾爽
有冇巴絲試骨去正骨啪骨？

泰色正骨都有啲類似嘅野 揼完似俾人打左一身咁但係又好爽